日本自衛隊可能黎香港

打住飛機先

出雲好似仲未改裝 上唔到F35B 戰力唔大

[911恐襲] 除左瘋狂Twitter，仲有樣 好 撚 重 要 既野要一齊做！！！

唔會違反二戰後條約咩

LM

學支那口交部
條約係歷史文件

915， 12點英領 3點民陣！

有無巴絲打可以翻譯下講咩 小妹日文無能

希望可以去第個國家

應該係講香港危機 會連同美國一齊聯行救災行動

重點唔係佢單獨戰力，如果日本真係出兵（可能性應該低過流浮山200刀手著陸）連帶美日同盟、台灣、北約同美國既盟友都會加入

長官、こちらです

新八國聯軍

嚟撚咗啦，今日個球證

敵將，is doctor lee。

日本出兵機會係低過popo大戰元朗牛屎佬 佢地條和平憲法太阻事，台灣都難 一出就比機會中共。我比較睇好既係澳洲起馬都叫有F18同埋2手既M1艾布蘭

可唔可以比link

可能性係好低，所以打下飛機算，澳洲我覺得可能性唔大，軍力比起日本弱咁多，撤僑就有佢份